每日70蚊就可以住尖沙嘴區

140一晚雙人房
住足一個月除返一個人先2000蚊
幾撚抵住

1